炆屎用幾多格廁紙

我用半卷
成日炆來炆去都仲有少少屎

正字燃。炆 -> 抆
炆牛腩 抆屎

抆兩次 每次3-5格

Thank you bro

抆牛腩

今次變撚左炆屎
應該開係飲食台

起碼碼每次抆4次，每次4格
而果4格應該會摺一半再用

炆屎都要用廁紙 咁你炆牛腩洗唔洗落手指呀

抆牛腩炆屎

雙 6格起 10格止

慢火炆屎

10格x4

3格，有時攞得兩個會掉左佢再攞過

8

唔用

(3x3)+(4x1)

1格 搵隻手指"dok"穿中間"了"哂所有屎漬再用個張紙抹

個屎忽爛未？

你地通常會柯幾多舊屎
我一日食2餐飯
一餐一碗飯(大碗)
日日柯一次屎
但通常得2舊仔
成日聽人講話可以柯香蕉屎係點做倒

癡線係真唔係呀，咁浪費

食多d菜同生果

我自己屙完屎會用花灑沖屎忽，然後用兩格抆，摺一次再抆個下已經好乾淨

爛屎：沖→抆→沖→抆→⋯⋯ 重複兩三次已經好乾淨

要月2m